{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "달천"
    },
    "text": "達川は忠清北道槐山郡から発源し、南漢江に流れている。幅20m、長さ96kmの達川は俗離山(ソクリサン)松の香りを抱えて流れるきれいでやさしい水で有名だ。この達川の水は朝鮮時代、五台山(オデサン)ウトンス、俗離山(ソクリサンサムパスなどとともに\"朝鮮3代はよい水\"として知られてきた。達川周辺には美しい観光地がたくさんあって、友巖宋時烈(ソン・シヨル)がよく訪れた華陽洞渓谷と退渓李滉(テゲ・イファン)が名前をつけて仙遊洞渓谷も有名だ。達川に沿って流れる水はきれいで美しい風景が演出されていて、多くの学者や文人たちが訪れる場所だ。また、達川は、槐山の山々とともに大自然の美しさを秘めている。槐山にはドミョンサン、ナクヨンサン、七宝山、グンジャサン、ボベサンなど、絶景を誇る名山がたくさんある。また、達川を横切って作られた槐山ダムは国内で最初の水力発電用ダムに由来があり、槐山の清浄自然で生産されるノントゥクサン品は非常に有名である。購入型観光コースと体験型観光コースを通じて、槐山の農産物を購入してクリーンな自然を体験することができる。このような美しい景色ときれいな自然で生産されるノントゥクサン品は、槐山の魅力を増してくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "達川の幅は何メートルですか？",
            "answer": "達川の幅は20mです。"
        },
        {
            "question": "達川の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "達川の長さは96kmです。"
        },
        {
            "question": "達川の水は何で有名ですか？",
            "answer": "達川の水はきれいでやさしいということで有名です。"
        },
        {
            "question": "達川の水は朝鮮時代に何として知られていましたか？",
            "answer": "朝鮮時代には、達川の水は五台山、俗離山などとともに'朝鮮3代はよい水'として知られていました。"
        },
        {
            "question": "達川周辺にある有名な観光地は何ですか？",
            "answer": "達川周辺には友巖宋時烈が訪れた華陽洞渓谷や退渓李滉が名前をつけた仙遊洞渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "達川に沿って流れる水はどのような風景を演出していますか？",
            "answer": "達川に沿って流れる水はきれいで美しい風景を演出しており、多くの学者や文人たちが訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "槐山にはどのような名山がありますか？",
            "answer": "槐山にはドミョンサン、ナクヨンサン、七宝山、グンジャサン、ボベサンなど、絶景を誇る名山がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "槐山ダムは何に由来がありますか？",
            "answer": "槐山ダムは国内で最初の水力発電用ダムに由来があります。"
        },
        {
            "question": "槐山で生産されるノントゥクサン品は何で有名ですか？",
            "answer": "槐山で生産されるノントゥクサン品は清浄自然で生産され、非常に有名です。"
        },
        {
            "question": "槐山の農産物を購入して自然を体験することができる観光コースは何ですか？",
            "answer": "槐山の農産物を購入して自然を体験することができる観光コースには購入型観光コースと体験型観光コースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 414
    }
}